其實港女tory burch鞋加黑絲會唔會臭腳

又開

日日都無圖屌你老豆蓋

tb鞋好似放個銅錢係鞋面咁
好7

臭腳閪！

好鍾意呢隻鞋

師兄係咪茲Tory Burch情有獨鍾開左幾多個tb膠po

我入到黎……

屌樓豬老母臭腳西